覺得自己好撚失敗

dse 炒
讀fd
今年讀緊hd
日日都頹住返學放學 唔知為乜
無目標 無方向
無勇氣死 因為知道唔係解決辦法
但又唔知可以點做

讀得唔開心 就出黎做野啦

讀到大學一樣唔開心

我果陣係諗住有得讀都照讀

而家無退路 因為屋企環境唔會比我quit

我個心又唔係唔想讀 唉

我都唔明點解自己會咁

個科唔啱自己？

同你一樣 dse fd之後hd

唉 好頹 4號就考試但仲未溫過
好撚灰

其實我無諗過讀邊科

因為我自己個人無咩興趣

果陣貪近 唯有揀個近自己小小方向既科

點解唔試下盡力？
可能入得返U

咩科？

身邊啲朋友都好有理想 好有方向

自己就好似係咁浪費時間咁

唉

醒覺得太遲

利申 得9分

而家工商管理hd

最撚失敗個陣係自己無能為力 存在係FF世界

朋友又無幾個真心 女又無個 讀書又讀到頹

真係想屌死自己

真心唔洗驚
識人asso grad入銀行做
兩年經驗都兩皮一個月
依家仲叫緊2萬5嘅工
再唔係搵marketing job
起薪低
但肯捱嘅大把世界

多謝你

我其實都肯捱既

不過本身性格毒毒地

又入世未深 咩都驚驚青青咁 條路點行都未知

我同你好似 dse炒左得7分，讀毅進一年今年升上hd覺得好撚難，上堂全英聽唔明，日日都頹住返，又唔得比我退學屋企人，而家唯有見步行步 想死

就算真係搵唔返business
未轉做地盤裝修囉
地盤人工唔差啦
肯搏嘅都有兩皮幾
裝修就俾心機做
遲下自己接job
幾十萬一工
扣埋本都唔錯架

再唔得未考紀律部隊囉
起薪兩萬二

同路人呀

我其實又未到覺得好撚難

但就係無心機讀

頂你，同我真係好似，無真心fd 無女，性格毒到想屌死自己

讀完出黎轉做地盤會唔會好怪

應該唔會考紀律部隊

返學放學 返屋企入房望電腦 又唔係打機 係到鳩hea

又唔去搵下pt做 每日行屍走肉咁

明明自己知道要改變 但得個諗字 又唔知點開始變好

好撚失敗

題外話

19歲仔仲係青頭
放唔低初戀之餘
又搵唔到對象

唔怪啦
你遲下邊做邊考埋水泥車牌
坐係架車入邊唔洗日曬雨淋
不知幾爽

最衰自己又無咩理想呀目標呀咁

中學諗到而家都未知自己到底想做啲咩工

可能因為咩都未試過

又會似到咁 ，我又係唔打機鳩hea同無返parttime，其實講到尾都係因為個懶字
之前試過返下教會，識下d基督徒睇下會唔會幫到自己改變，點知返左幾次已經覺得好悶無返啦

好撚似呀
懶真係最撚大既問題
我都淨係跟過老豆返過暑期工咋
自己都未試過出去做野
驚驚青青咁

大把人都唔知自己想做乜
又或者三心兩意

聽你講你都想偏向做商科？
你有無話想做邊部分？
對客定做分析？

巴仔 我岩岩先比人請檸檬 再加上處景同你一模一樣

無諗到咁仔細

好迷茫

我地未搵到自己既目標，我讀毅進個科係亂揀，而家讀緊個科又係亂揀，由中學唸到依家都唔知將來想做咩，屋企人叫我考警察又唔制，如果有一日搵到自己真係想讀個科一定唔會咁頹過生活

i know that feel bro

搵過個啦 總有一個掂既

完全一樣呀
屋企人都有叫過我做政府工 但我唔想
真係諗黎諗去都諗唔到自己想點

個網有介紹好多唔同或得意嘅職業
仲有職業導向測試
幫你搵出自己有興趣嘅職業

總之而家唔好再叫自己繼續懶落去就啱架啦

連登有愛
多謝巴打你肯同我吹又幫下我
即刻睇睇先

每日都叫 但每日都照咁頹過

4號就考試 咩都未溫 好辛苦

俾心機挨埋佢吧 加油

希望你搵到方向

我會試下比多啲心機

希望啦

頂住，讀埋個HD先啦！

DSE炒, FD, HD, 依家U

多謝你
我會頂住 應該頂到。。

讀到咁其實已經證明讀書唔岩你
點解仲要屈住自己呢

巴打唔會覺得好晒時間？

我應該都係讀堆個hd就算

眼見老豆日日咁辛苦（雖然佢話習慣左

於心不忍

我都唔知想點
又未到唔岩我
但無果種動力
況且屋企唔會比我quit

Step out your comfort zone

唔好諗咁多無謂嘢搞到自己唔開心。見步行步，做好手頭上嘅工作先。如果你每一件小事都做得好，最後整體都會成功